準備開戰了！！

中方將不得不採取必要反制措施

中國或成最後贏家

支持

我習十年磨一劍
你番鬼佬等食樹根啦 嘿嘿嘿嘿

未走好走啦

蝗快d入定d大豆遲下豆都無得食

今晚成晚聽到波叔話真係打起上來
政府會作出應對
條能樣咁唔知醜
你有能本事咩
加埋個逃 走資可能走徥仲快

股joy黎喇

亮劍

係插就大棍d啦 屌

利申： 無貨

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

支持還擊

買左50萬熊

今次到邊個

Drop to 0

師兄識玩